Pet Pet当家 2

主台:
專頁:

大陸閪 死全家

我係樓主老母當家

打錯簡體字

香港人會打錯殘體字?
新香港人死返上去啦 死全家